90~00後 tg 吹水 gp 招人啦！！！！！！！

扮工 吹水 煲劇 打機乜都有

歡迎各巴絲入谷
定期有谷聚(最基本有飯聚，酒聚）

填表後admin 就會搵你

厹即踢 會有觀察期

只歡迎黃 黃 黃 手足
藍絲請離開

希望大家多上水 唔好入谷後潛水